%%%%%%%%
\tikzset{
task0/.style={minimum height={t2f(1, 30)*\yunit}},
task1/.style={minimum height={t2f(1, 30)*\yunit}},
task2/.style={minimum height={t2f(1, 30)*\yunit}},
task3/.style={minimum height={t2f(1, 30)*\yunit}},
task4/.style={minimum height={t2f(1, 30)*\yunit}},
task5/.style={minimum height={t2f(1, 30)*\yunit}},
task6/.style={minimum height={t2f(1, 30)*\yunit}},
task7/.style={minimum height={t2f(1, 30)*\yunit}},
task8/.style={minimum height={t2f(1, 30)*\yunit}},
task9/.style={minimum height={t2f(1, 30)*\yunit}},
task10/.style={minimum height={t2f(3, 10)*\yunit}},
task11/.style={minimum height={t2f(1, 30)*\yunit}},
task12/.style={minimum height={t2f(1, 30)*\yunit}},
task13/.style={minimum height={t2f(1, 30)*\yunit}},
task14/.style={minimum height={t2f(1, 30)*\yunit}},
task15/.style={minimum height={t2f(1, 30)*\yunit}},
task16/.style={minimum height={t2f(1, 30)*\yunit}},
}
\coordinate (time0) at (0,{t2f(8, 0)});
\coordinate (time1) at (0,{t2f(9, 40)});
\coordinate (time2) at (0,{t2f(11, 20)});
\coordinate (time3) at (0,{t2f(13, 30)});
\coordinate (time4) at (0,{t2f(9, 40)});
\coordinate (time5) at (0,{t2f(11, 20)});
\coordinate (time6) at (0,{t2f(13, 30)});
\coordinate (time7) at (0,{t2f(11, 20)});
\coordinate (time8) at (0,{t2f(15, 10)});
\coordinate (time9) at (0,{t2f(16, 50)});
\coordinate (time10) at (0,{t2f(9, 40)});
\coordinate (time11) at (0,{t2f(9, 40)});
\coordinate (time12) at (0,{t2f(11, 20)});
\coordinate (time13) at (0,{t2f(13, 30)});
\coordinate (time14) at (0,{t2f(15, 10)});
\coordinate (time15) at (0,{t2f(9, 40)});
\coordinate (time16) at (0,{t2f(11, 20)});

\begin{scope}[every node/.style={draw,below right,fill=white,minimum width=\xunit,text width=\xunit,align=center,nosep}]
\node[task0,fill=cyan!30] at (mon |- time0) {
\textbf{Высшая математика}\\08:00-09:30, практ.
};
\node[task1,fill=cyan!30] at (mon |- time1) {
\textbf{Общая физика}\\09:40-11:10, лекция
};
\node[task2,fill=cyan!30] at (mon |- time2) {
\textbf{Общая физика}\\11:20-12:50, лекция
};
\node[task3,fill=cyan!30] at (mon |- time3) {
\textbf{Теоретическая механика}\\13:30-15:00, лекция
};
\node[task4,fill=cyan!30] at (tue |- time4) {
\textbf{История науки}\\09:40-11:10, практика
};
\node[task5,fill=cyan!30] at (tue |- time5) {
\textbf{Общая физика}\\11:20-12:50, практика
};
\node[task6,fill=cyan!30] at (tue |- time6) {
\textbf{Введение в профессию}\\13:30-15:00, практ.
};
\node[task7,fill=cyan!30] at (wed |- time7) {
\textbf{Введение в профессию}\\11:20-12:50, лекция
};
\node[task8,fill=cyan!30] at (wed |- time8) {
\textbf{Теория эфира}\\15:10-16:40, видеолекция
};
\node[task9,fill=cyan!30] at (wed |- time9) {
\textbf{История}\\16:50-18:20, видеолекция
};
\node[task10,fill=cyan!30] at (thu |- time10) {
\textbf{Квантовая физика}\\09:40-12:50, практика
};
\node[task11,fill=cyan!30] at (fri |- time11) {
\textbf{Теоретическая механика}\\09:40-11:10, практ.
};
\node[task12,fill=cyan!30] at (fri |- time12) {
\textbf{Теория струн}\\11:20-12:50, лекция
};
\node[task13,fill=cyan!30] at (fri |- time13) {
\textbf{Теоретическая механика}\\13:30-15:00, лекция
};
\node[task14,fill=cyan!30] at (fri |- time14) {
\textbf{Теоретическая механика}\\15:10-16:40, лекция
};
\node[task15,fill=cyan!30] at (sat |- time15) {
\textbf{Немецкий}\\09:40-11:10, видеолекция
};
\node[task16,fill=cyan!30] at (sat |- time16) {
\textbf{Французский}\\11:20-12:50, видеолекция
};
\end{scope}

%%%%%%%%
